阿木你不如唔好叫阿木

阿木你不如唔好叫阿木
你索性叫條廢柴啦你
我屌你老母

跪求張圖右邊加臭雞入去

我要買tsla

如果我全倉sqqq我洗炒

觀感fit哂THX

貼定先，之後就需要呢張圖

買住sqqq先啦

Ching開過唔少post鬧臭雞鬧得好

不嬲都抵屌

就嚟要del app

求改圖

一沉百踩

可唔可以改做 GTR PLTR

我要買ZM
我買DIS比你丫
我要買ZM
加隻JPM丫
如果我買ZM 我洗炒